一人n個連登仔封建意想

染髮/紋身=mk
男仔釘耳環=gay
仲有冇？

連登仔=封建

連登仔=毒撚

gay佬TB搞les通通都接受唔到
同上一代一樣依方面既知識亦唔足夠

女=雞

點解要接受到？

食煙=危害健康
愛國=五毛

樓主完美演繹
都係個句：人地同邊個扑野關你咩事，點解要阻人？
知你直既都唔會走黎溝你架啦

樓主老母=雞/公廁

唔俾家用=唔係孝順仔

接受唔到同性戀 = 封建

我接受唔到=會阻你扑野
咁亂倫我接受唔到都唔得

睇出身仲睇得重過老野同僱主
私樓名校三大神科
當神咁拜
其他人永冇出色

無人叫你一定要接受
好似染髮/紋身 釘耳環都有連登仔接受唔到架

去金鐘=食M記

咁都唔係逼人接受？咩野上一代知識唔夠先唔接受
我接受唔到就接受唔到啦

ok咁唔用阻依隻字得未？都係改變唔到連登仔係LGBTQ個方面封建既事實。應該話，兩個人你情我願係一齊點解唔係個個局外者都接受到？不過的確，只要唔阻止/侵犯到佢地自由既話你接受唔到都無辦法。

不過你居然拎亂倫黎比 一個犯法可以報警拉得另一個無你都可以拎黎比較
不過就我睇黎亂倫唔緊要只要你情我願就ok，最緊要唔好生下一代因為好大機會有精神問題。依方面反而好多連登仔又接受到

Exac7ly, 所以咪話封建囉
你睇下你連論點都無，理由又無
同你討論真係好無營養

憑咩話接受唔到=封建先 好似見到屎覺得核突 接受唔到=封建？

有啲地方同性戀都犯法架喎
同樣地有啲地方亂倫都唔犯法

公屋=人生贏家

得罪講句 全部公屋撚都係垃圾

你既論點就係假設無知識既人接受唔到
你有冇諗過呢個世界幾多知識豐富過你既人係接受唔到？憑咩去抵毀接受唔到既正常人？

老婆=處